[遍地開花] 來自另外一班屬於香港市民嘅港鐵員工心聲

我地喺來自另外一班前線嘅港鐵員工

今日終於見到有師兄出來搞「港鐵遍地開花」依件事
感動到差啲喊

感動
喺因為發現
原來除咗自己身邊一班喺MTR做嘢嘅朋友
仲有另外一班人都喺抱負住同樣使命感同立場

喊
喺因為721個日
大家望住直播
望住啲白衫人衝入元朗站衝入月台甚至車廂
去暴打香港市民
連老弱婦孺都唔放過時
可恨自己唔能夠即刻衝去元朗
企喺市民前面
擋得幾多棍喺幾多棍
拉得幾多人入back-house安全區就拉幾多
個晚大家徹夜難眠

我地發聲喺希望大家可以見到港鐵入邊仲有一班有良心嘅員工
我本身諗住今晚都出文喺LIHKG & Facebook MTR Secret
而小弟連同一班MTR朋友由6月9日以來
幾乎每次都有喺現場

69一百萬人
612金鐘黑警暴力清場
616二百萬零一人
617罷工罷課罷市
621警總不合作運動
625稅務大樓不合作運動
626馬拉松式十九國領事館請願
626晚愛丁堡外集會
628反割地作解放軍碼頭之用
71遊行立法會開花
76光復屯門
77九龍遊行旺角暴力清場
713光復上水
714早上撐傳媒夜晚沙田遊行被暴力清場
717撐銀髮
721民陣遊行(夜晚上環被警方暴力清場)

當中發咗唔少嘅夢 流咗唔少嘅淚

另外一個post都已大概道出我地一班港鐵兄弟心聲: ［MTR] 港鐵員工致香港市民書
我喺到就唔再重複

但我地想重申以下訴求:
1. 完全撤回逃犯修訂條例
2. 撤回暴動定性
3. 撤回所有抗爭者控罪
4. 追究警隊濫權及成立獨立調查委員會
5. 立刻實行真雙普選
6. 嚴厲譴責官警鄉黑造成721元朗恐襲事件
7. 強烈要求港鐵高層為721事件向香港市民作出交代

兄弟姊妹各自爬山
香港市民不要放棄
不分化 不割席 不篤灰 不流血 不被捕
光復香港 時代革命!

另外一班有良知的港鐵員工上
2019.07.25

Pish

自推一下, 希望有更多人見到

推

多謝各位巴絲, 小弟感激每位幫手share俾更多人知
727我地嚟保護你地!!!

各位巴絲
小弟見到好多遍地開花嘅post，好感動
不同行業嘅巴絲都出嚟發聲

但係因為連登啲post好散同埋facebook接觸到嘅年齡層面相對連登會更加廣
所以開一個facebook page去整合一啲政府部門同公營機構嘅遍地開花post裡面嘅相

點解淨係整政府部門同公營機構呢？
因為佢哋發聲嘅震撼力比較大同埋小弟能力有限，未能夠整合晒各行各業嘅post

如果有巴絲其實只係想post喺連登，而唔想擺喺facebook，歡迎pm我，我會即刻delete返

而如果有喺政府部門或者公營機構工作嘅巴絲想post去facebook，歡迎喺facebook pm呢個page:

兄弟爬山，各有各做

太夜開post

幫手推

半夜先黎開POST
幫你推下啦

香港加油

Push

推比更多人見到

再推一推

pish

光復香港 時代革命

推！

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

繼續推

繼續加油